**О проекте**

Проект реализует абстрактный сервис, api с распределенной фермой воркеров. Воркер эмулирует длительный запрос.
Запросы идут через api с идентификацией пользователя. 

**Архитектура**

Обработка запросов осуществляется при помощи Redis. В settings.py определяется словарь очередей RQ_QUEUES: для каждого
приоритета от 1 до 9 создается своя очередь. Количество воркеров для обработки задач в каждой из очередей может быть
любым. Для начала работы воркера необходимо запустить **python manage.py rqworker <номер очереди>** из корневой 
директории проекта с активным виртуальным окружением. Очереди с разными приоритетами по умолчанию ничем между собой
не отличаются, для их конфигурирования нужно явно изменять содержимое RQ_QUEUES.

**Интерфейс**

Приложение реализует два типа запросов:

1. 'task' - post-запрос:
- msg1, msg2,..., msgN - массив строк для обработки
- priority - приоритет этих данных, от 1 до 9.
- username - имя пользователя
- password - пароль пользователя

После обработки запроса приложение выдает уникальный номер задачи или сообщение об ошибке.

2. 'result' - get-запрос:
- code - уникальный номер задачи
- username - имя пользователя
- password - пароль пользователя

После обработки запроса приложение выдает статус задачи (результат - кол-во секунд на обработку, в случае выполнения 
работы - 'wait') или сообщение об ошибке.

Пользователи регистрируются в системе админом через админку. Пользователь может получить статус и результат только по 
задаче, которую он сам создал. В админке же можно посмотреть список всех зарегистрированных задач.

Вместе с проектом идет sqlite-база, можно сразу использовать тестового пользователя (username = test, password = test). 

Для тестирования функционала написан веб-интерфейс, доступен по базовому адресу.